立法會長期唔開會，直到你少人先開會

根本之後日子唔會再有咁多人出嚟
正苦依招拉布贏晒